用開長銀包巴打入

諗住整個長銀包比自己，
但一直用開短銀包，
用長銀包巴打有冇心得，
擺褲後或平時出街會唔會唔方便？
諗住整呢種款比自己

點放落褲袋

通常就咁手拎 或者擺袋
你擺後褲袋都得 但係無咩安全感
突左一半出黎 不過你自己接受到就得

未放過落後面 一黎唔好睇 二黎唔慣
褲袋深既褲咪放前面
唔係就放落袋 好少拎住
不過我個長銀包有個可拆式散子包
大既唔方便就可以拆個細既出黎
放埋張8達通入去就得
幾方便

長期放係背囊 落街買下野食先放褲袋
用用下就習慣

呢個好正wo

平時出街都唔帶袋，係咪收得皮

唉，如果解決到放褲袋個問題就好啦